陳立翹:示威者打人,警察開槍射殺有理

Andrew L.K. Chan

呢條友係st paul仔

有無玩開運動果邊的人幫手查
校友唔該幫手屌呢條撚樣

推

小童

條友JOIN過School House Soirée Concert 2017

2014為呃IIKE打'我要真普選'

果然一大個仔想考政府工/mt就轉藍準備起機

識佢老鼠